個鼻無啦啦生左粒暗瘡，代表咩

是咪有人暗戀自己

自戀狂……唔係我

this

代表你熱氣囉

代表你個鼻好撚污糟

油鼻毒撚

咁你都知

下...熱氣唔係個嘴會興恰恰咩

成龍鼻

講大話

黎緊會破財

個鼻冇長到

我就唔出街
睇下點破

個粒係膠黎唔係暗瘡

唔止你個嘴 你條j都會

你就膠

乜病

你mk

扑咗嘢

扑過野就會生暗瘡

如果粒瘡再大d就變小丑

唔怪得d 中學生成日生

傻撚左個鼻?

d甩甩生到個鼻頭